{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2838&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 시티"
    },
    "text": "天安双龍洞に位置する清潔なシティホテルです。 電気自動車の充電が可能であり、多くのご利用をお願いいたします。 一部屋あたりの駐車が可能で、電気自動車の充電も可能です。 ただし、車両1台あたりの追加料金が1万ウォン発生しますので、ご了承ください。 近くには号線鳳鳴駅と双龍(ナサレデ)駅があり、天安牙山駅は5分の距離に位置しています。 ナッサレ大学とソンムン大学は5分の距離に位置し、天安駅と鳳鳴駅も5分の距離にあります。 また順天郷病院も5分の距離にあります。 客室の内部施設としてはマッサージチェアとオープンスチームクローゼットがあり、送迎サービスも可能です。 また、ラテックスベッドを提供しており、フロントおよびその他の施設としては洗濯サービス(有料)があり、5000ウォンの追加費用が発生します。 無料サービスは宿泊連泊時に行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルが位置する場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは天安双龍洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには一部屋あたりの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、車両1台あたりの追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は号線鳳鳴駅と双龍(ナサレデ)駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの大学がありますか？",
            "answer": "周辺にはナッサレ大学とソンムン大学があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの病院はどこですか？",
            "answer": "最寄りの病院は順天郷病院です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部施設としてはマッサージチェアとオープンスチームクローゼットがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "ホテルではラテックスベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯サービスがあります。ただし、追加費用として5000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "何時に無料サービスが行われますか？",
            "answer": "無料サービスは宿泊連泊時に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 336
    }
}